無愛可失 得不到相戀別說失戀

只感到天國近了相聚遠

只知道比你更愛你這種愛沒分寸

太肉麻累物累人原應了斷

祝福你半天一生都得一句那麼短

無名義給你快樂不必兜轉

無權去把驚擾你的心捧起贈給你

即使有話想講已經將識過的字用完

想講句一切算了你聽不到又怎算
想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

只感到恒大近了中大遠

收皮啦

你個名